# devops-netologyTest
Test

Все файлы в каталоге `.terraform` и во всех его(`.terraform`) подкаталогах внутри каталога `terraform` и во всех его(`terraform`) подкаталогах
```
**/.terraform/*
```

Все файлы с расширением `.tfstate`  в каталоге `terraform` и во всех его подкаталогах
```
*.tfstate
```
Все файлы, имена которых содеражт в себе подстроку `.tfstate.` в каталоге `terraform` и во всех его подкаталогах
```
*.tfstate.*
```

Файл `crash.log` в каталоге `terraform`
```
crash.log
```

Все файлы с расширением `.tfvars` в каталоге `terraform` и во всех его подкаталогах
```
*.tfvars
```

Файлы  `override.tf` и `override.tf.json` внутри каталога `terraform`
```
override.tf
override.tf.json
```

Все файлы, имена которых заканчиваются на `_override.tf` или `_override.tf.json` в каталоге `terraform` и во всех его подкаталогах
```
*_override.tf
*_override.tf.json
```

Файлы  `.terraformrc` и `terraform.rc` внутри каталога `terraform`
```
.terraformrc
terraform.rc
```
